（開放式討論）口號：愛國愛港，支持何君堯做國家主席

我覺得口號由（愛國愛港）開頭，再表達訴求會唔會好啲？

始終只要講出愛國愛港連人都可以任打，警又唔會拉

而且政府同中共更加再無得轉移5大訴求去恐襲/港獨到

我地目的就係5大訴求，大家覺得可唔可行？

推

on9，14年咪玩過支持cy做國家主席囉

又玩膠

善用不推文回覆

睇內容

又想攞塊黃傘習近平出黎

睇咗內容先，我主要係想表達，只要用愛國愛港開頭，就可以令政府唔可以再轉移視線

如果成功驅逐中囯俾佢做警察局長拉中囯人
薪優。

如何？